有無D咩game trailer/gameplay一睇就覺得「嘩屌你老母一定要買」?

只計睇到片既第一感受
唔計隻GAME出咗之後負皮如潮

呢隻

Anthem冒險伏歌(๑ १д१)

不要再說了

the last of us 2

Watch Dogs: Legion

呢隻我都想買

Skyrim

The Last of Us Part II

隻狼

FF7 remake

rainbow six siege

中伏師

No Man's Sky

FF versus xiii
最後而家都未買XV

MGS V

Test Drive Unlimited Solar Crown

動畫公司唔計

UBI整TRAILER的確有一手

屎詩式大作anthem

蘭斯10

定延愛情動作game

Ubisoft啲game⋯⋯最近看門狗、刺客信條同farcry 都準備出新作，啲預告好睇到，尤其係far cry仲癲到搵左westworld既導演拍，個電影質感強到但我相信入咗手又係會屌出聲